[
    {
        "question": "Quel est le nom complet de Bob l'éponge ?",
        "options": [
            "Bob l'éponge Carrée",
            "Bob l'éponge Pantalon Carré",
            "Bob l'éponge Éponge",
            "Bob l'éponge SquarePants"
        ],
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Quel est le nom de la meilleure amie de Bob l'éponge ?",
        "options": ["Sandy", "Carlo", "Patrick", "Perle"],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quel est le métier de Bob l'éponge ?",
        "options": ["Cuisinier", "Facteur", "Vendeur de glaces", "Caissier"],
        "answer": 0
    },
    {
        "question": "Qui est le voisin grincheux de Bob l'éponge ?",
        "options": ["Monsieur Krabs", "Patrick", "Carlo", "Plankton"],
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Quel est l'animal de compagnie de Bob l'éponge ?",
        "options": ["Un poisson", "Un chat", "Un escargot", "Un chien"],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Dans quelle ville se déroule la série Bob l'éponge ?",
        "options": ["Bikini Bottom", "Krusty Krab", "Spongeville", "Squidville"],
        "answer": 0
    },
    {
        "question": "Quelle est la nourriture préférée de Bob l'éponge ?",
        "options": ["Pâté de crabe", "Hamburger", "Pizza", "Sushis"],
        "answer": 0
    },
    {
        "question": "Quel est le hobby de Carlo Tentacule ?",
        "options": [
            "Jouer de la clarinette",
            "Peindre",
            "Faire du sport",
            "Jardiner"
        ],
        "answer": 0
    },
    {
        "question": "Quelle est la couleur de la cravate de Monsieur Krabs ?",
        "options": ["Rouge", "Bleue", "Jaune", "Violette"],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quel est le nom du restaurant où travaille Bob l'éponge ?",
        "options": [
            "Krusty Burger",
            "Krabby Patty",
            "SpongeBob's Diner",
            "Pineapple Café"
        ],
        "answer": 1
    }
]

